中國煤業：緊急呼籲業界立即增產 穩定價格 嚴防民變

內地7間大型煤炭集團罕有聯合呼籲保供應穩煤價

內地7間大型煤炭集團，罕有發出聯合倡議書，認為近一段時間，受國內工業生產高速增長及寒流雙重影響，煤炭消費高峰期的耗煤需求，超預期增加，為確保全國煤炭穩定供應，保障元旦及農曆新年的用煤高峰期需求，要確保煤炭供應及穩定煤價，切實發揮大型煤炭企業在保障社會民生和應對重大挑戰的穩定器及壓艙石作用。

7間大型煤炭企業，包括中煤及國家能源集團，呼籲在保證安全生產的前提下加大供應、保障質素及穩定價格，遇到緊急情況，國家啟動應急預案以保供應。

內地多個省市上月先後發生停電及限電情況，引發外界關注內地燃煤供應問題。

原文網址：

支那人既字典已經無民變呢個詞

水災都唔反共，on99

民變
食多十年草都未變啦

班韮菜見中又贏就唔會反架啦

借個位

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

大陸d煤

原來因為大陸唔夠煤，唔關澳洲煤入唔到口事

無澳洲煤

石頭油黑就搞掂

刁總咁肥，畀人民捉住都有排食啦

支那人就係
咩都睇唔到聽唔到
饒幸心態以為支那人多
死極死唔到自己
先養到支共咁大隻
自作自受抵撚死

中共不嬲都想民變
清減D人口唔係幾好咩

點解次次d 標題同新聞d 標題都唔一樣既

武漢肺炎清得唔夠多韭菜
冬天係個好機會

嗰班on9死撚晒都係自己攞黎

無煤取暖都凍到變雪條
點民變

光復雪條 韭菜革命

究竟中國需要幾多電力？
核電，水電，火電都唔夠用？

你唔好造謠生事
今年冬天不知幾暖

用冰鎮住啲韭菜邊會咁易變呀

民變

唔係話唔比人用煤到拆人地d爐

韭菜唔怕割，只怕凍

爐都冇

【雪中奪炭】零下15度 暴力執法 沒收民眾爐具 存煤

又要增產又唔俾加價

報國安！維穩

習大大：煤要多，煤立刻多了

坐地起價
炒高垃圾煤

關鍵字
變左**

黨面子勝過甘願做奴隸的人們

民變？再放隻新病毒出黎未得咯

唔怪得要打壓宗教
驚咗太平天國

識賺wow，支那D煤炒菜都唔夠力，吹鷄叫人發展多D，
賺個起頭勢，夠走路外國，

咁睇得起自己呀

傻9小粉紅: 我住的小區根本沒事

大陸而家好多電動車

點會民變

中國人會民變

豬乸都會上樹

新年停產要用煤?

抹之 姐帶啊黎媽腥

點解仲有煤業業界 ? 明明全國全面禁燒煤 , 全面大康

講到尾都係國企黎姐

班撚樣自己改囉

韭菜變咩

大方向係環保喎 傻撚咗？

呢頭搶人媒炭
拆人爐頭
果頭叫人增產
屌你老母咁撚大個人精神分裂？

或成大贏家

燒山話, 係因為供電限價問題, 煤係夠用的
問題係啲煤貴咗, 電廠唔肯蝕住買貴煤賣限咗價嘅電
所以7間大型煤炭集團集體迫國家, 一係取消賣限價比電廠加電價, 一係補貼買煤錢

一切都係錢作怪

共佢產啦
仲貼佢老味咩

留名等睇假煤

沒事兒沒事兒

韭菜：相信國家

標題黨民乜野變呀？

邊撚到有講民變阿？？

樓主又作野？

睇咗兩次都搵唔到 以為我睇漏

on99
-15度 爐都比你拆撚埋
你增產把撚

增產仲要唔比加價

凍死都唔抵可憐
64之後殺完國民
啲國民都係盲左咁 一啲反抗都無

另一個post先去收走民眾既
跟手又話增產
到底係唔俾燒定唔夠
定係收完當增產

切實發揮大型煤炭企業在保障社會民生和應對重大挑戰的穩定器及壓艙石作用。

增產係發電用，唔係比班半獸人取暖用

依條撚樣成日自己作標題，要小心

爆多幾單煤礦礦難就perfect

多難興邦，又贏

中国有民變嘅咩

中共竟然會驚民變

死要面

支那人比人殺全家
都係感謝党行頭

雪條師

全民燒野

洗撚用煤咩，起個火，狗屎垃圾掉落個火種到咪得囉

千祈唔好衰俾外國人睇，我國咩野多？人民幣最多！一疊疊攞黎燒，咁先襯返我國富強嘅國情

有
49年之後見唔到姐

推

其實應該有 但未舉旗係微信講就收左屁

想拎人民幣燒嚟取暖都冇，全部用支那寶

游緊水，不了

2020年仲學人講中国民變

宜家咪清減緊

你估下點解會有武肺

現在又話唔夠煤?之前唔係話環保唔燒咩

凍死都無得出聲 同呻

黨叫咗唔好用煤啦，唔夠環保呀
死咗就唔凍啦支那狗

所以增產都係擺響度

原來支那政府以為支那人會民變

logic真係冇錯
13億死咁一千萬都好撚少

買返澳洲媒咪得

反而想知 工業生產高速增長 係咩一回事

路有凍死骨

又準備有大量礦難了

70艘澳洲煤輪, 停係勃海灣, 唔比落煤, 又唔比走
然後全國唔准燒煤捱凍

多隻澳洲運煤船滯留海上 逾千船員困海上多月

中國自10月起加強對澳洲煤炭進口管制，《紐約時報》報道指，目前有約70艘載有澳洲煤炭的貨船等待卸貨，涉及700萬至1,000萬噸澳洲煤炭，更有約1,400名船員滯留海港個月甚至漂流半年以上，亦有船員稱曾試圖自殺。

事實上，早在禁令生效前，中方港口曾以加強檢驗為由，延遲或禁止貨船進入港口，令有船員有逾半年未曾上岸。而自中方實施禁令後，仍有不少貨船冒險抵達中國港口，近1個月的滯留貨船數目便由50艘增至70艘。

法新社周日（27日）報道指，自中方對澳洲多項商品施加貿易限制後，主要出口至中國的澳洲龍蝦銷量大受打擊，當地分銷商需降低本地龍蝦售價以吸引本地消費者購買；另外其他大宗商品出口自中國的銷量也大減，包括精銅及精鐵。

中國有民嘅咩

凍死d 咪夠煤囉

btw 人窮就會搵到野燒架啦

凍死晒D廢老

社保基金唔夠錢既危機, 就自然解除

燒廢老生熱 財路

中國人只會屍變係唔會民變架

石頭

怕咩丫，新陳代謝，14億，冇咁啲都仲有十億

好快會大規模爆發一揆

拎農村煤去電廠燒，供電俾城市取暖

一揆係武裝

差好遠

武裝嘅野係難唔到支那人，自己人打自己人最在行

又會變佐增產嘅今朝先睇到有新聞話為環保禁燒煤

無錯 雜種最憎比人威脅

煤業成最大贏家

無訂單增乜閪產

等睇煤礦意外又死幾十件

凍到鳩縮
留翻啖氣暖肚好過啦
點會民變吖

有民變咪殺哂啲人囉屌

只會令供應更加少

水災都可以叫天災
無電真係人禍

增得黎天氣回暖又產能過剩
不停loop

依家大家一齊賭身家，無得再收埋之前個個都話output夠，澳煤佔3%，邊個交唔到課就仆街

兒登仔唔係話因為停澳洲煤咩，未亂講

聽講係南方唔買澳洲煤
北方比俄佬CUT供電